香港曼城球迷會 嚴選曼城英超最佳陣容 點睇？

開國龍骨大衛施華都無

得啖笑，冇孫繼海冇討論空間了

Hart都冇咁撚25

有b Silva 冇d Silva

admin應該細蚊仔

車po火清搵你

屌你老母

咱們既孫繼海都冇？想違反國安法？

祖爾巴頓都冇？

右中場咪silva 囉

你中左波衫，請入車post

比拿美？

有disco 都冇tavez
joe hart 都冇
投票果班應該睇左3年波咁上下

冇胡禮仔 拉

你中撚左波衫， 快d入post 拎衫

[好嬲好嬲] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

你中左波衫

笑撚死

又冇大衛施華又冇hart

冇泰維斯同大衛施華但有迪斯高同b華

曼城球迷

睇咗咁多年波
作為利撚見到D Silva 拎波係會好撚驚
由華倫三叉睇到佢宜家，宜家俾人當condom

葛達？

呢個page啲人不嬲on99雖然隔嚟唔係好好多

迪斯甸都冇？

個個年代除左胡禮仔有d爭議其他球員都未夠班

啲人係咁搬返迪斯甸 鄧尼出嚟懶係識波胡禮仔頂多威咗一季半 敗走車路士返嚟已經大不如前啦 上面個堆最少威咗3季以上

隔黎咪你

Kyle Walker都冇

完全同我無關

過多兩年先啦

依個撚屌球迷會係全英超最撚低賤

幾時有當過佢condom

有咩特別

why always me

費蘭甸奴都冇？

羅賓奴>娘娘腔

DUNNE 英超OWN GOAL王

撐得曼城多數都00後10後啦

呢個藍屍page根本冇野好值得參考

泰維斯>迪清高
一個隊長 一個後備殺手

Joe Hart就更加要有啦 名宿級別

高達？佢好過迪施高

勁過烏龍查

swp勁咗3,4季喎
迪斯甸就真係唔夠laporte kompany

投到咁不如加孫繼海啦

呀當莊臣都無，又淫又賤點會無佢份

做左幾多年球迷先投到呢d人出黎

上年唔肯大球場帶頭唱歌，怕無得再做球迷會r著數

淨係識得圍威圍，藍撚血

真香港球迷都無撚當佢係球迷會

屌佢老母成班藍屍狗扮聽唔到
叫佢地帶頭半場唱願榮光唔撚理
最後要走去傑志班球迷區到一齊唱

03/04 04/05 仲有邊季勁 無記錯0304都係得個位數字入球 單天保嚟計唔算真係超勁

想知以前曼城係咪一個勁d球員都無
定成間球會無乜歷史
呢個好似近十年陣咁

撐得曼城嘅都係唔識波嘅傻仔

James
Sun Ji Hai Distin Dunne Thatcher
SWP Reyna Elano Riera
Sibierski Vassel

加埋後少少既羅賓奴
最勁呢堆架啦

數漏祖爾巴頓同艾利蘭

90年代既曼城仲係升降機
要數都唔多鄧尼 迪哥夫
仲有上面有講既胡禮
係0809之後先有多返少少多球星
安歷卡 joey barton 羅賓奴 比拿美呢堆

光頭仔艾利蘭？

全盛joe hart勁啲

隔離有得投過新

又踢424?

捧得曼城都唔過廿歲啦
成班小學雞睇左一兩年波咪覺得b silva勁過d silva

我捧咗十二年係官方d人on9姐

初頭睇都諗點解無胡禮菲臘斯,米卡李察士,艾利蘭嗰堆
但逐個比又真係無人勁得過近十年嗰班人

唔止 其實係連登果時已經有人提議
果時係fb 已經有人叫official 班人帶頭唱
香港曼城有成3個fb page
作為曼城官方認可 緊係搵佢地帶頭唱

係喎

佢02年升上嚟已經好fit啦
其實唔係淨係睇入球數字
以前曼城打4-4-2
胡禮菲臘斯係中場嚟
入波係交俾高達同安歷卡 之後有科拿
已經過咗身嘅科爾後上能力都好強
點解會覺得要用入波衡量佢
同埋點解覺得當時曼城係狐狸仔單天
睇返維基原來佢99-00去到02-03連續四季都係曼城最佳年青球員 呢個仲係紀錄嚟

利申當年睇曼城好鍾意佢

科拿都渣緊流攤啦 當年佢踢右中場打哂成條 我都係個時睇 但對比返呢個年代啲翼 起馬差兩班

底褲超人當年仲有頭髮

油王入主前 其實有個世界足球先生踢過鏝